Solomon Yue 話今個月會過人權法。

大家tweet下

Sir